寧願一生都不說話都不想講假說話欺騙你🚬

如真如假 如可分身飾演自己🚬

😤

好

半大黨全面進場

六合彩重心號碼 18號

係 我係youtube聽聽下就想loop

pubg la

Hahah

尋日買大波比人取消左3次
今日買盤比人取消左2次

頭先見到都唔敢開心住

3.10

都係鍾意bf 但係bf1唔好玩

高倍既半大先會中 低倍既半大全部都係雞黎

想買3/3.5s

不了 我要gf

幾百米一槍呀嘛 我有時都會玩 係殺到既

垃圾po

Ngo dou hai

角可以點買🤔

++

Bf3

強烈支持伊妹繼續出水

bf3係好過4 4有啲又好過3
m16a3打天下

Sent

貝貝好波

加晒你地了

耐冇玩都唔記得叫咩

#metoo

貝貝球頭槌冇乜力都入到

#methree

ok all in

有無手足重返黑沙

出新職 好似好爽咁

日本半3全3，要買都係小注or 5.5

3.5大

唔驚啦，今晚六核彩嬴返，度好晒

2-1

3.5大-1

含未

做咩呀女朋友

333333

小妹買自己對家算

澳仔刷角未

互含ok?

反手？

展現澳假威力未

4444444

樓豬呢期反手

刷

對家全中

快刷

終於係我

澳假刷角未

買左5.5s等爆

南泡u23啲角球好正

澳洲入3粒點解唔係3:0
識唔識計分

3：1未

都係澳洲入

乜名黎

角球🐶

no goal

唔信無角 追下場10.5

Og條 nigga係咪謝利亞個炸彈

5555555

爆角未

1.6幾

3:1

如打飛機可j自己

屌你澳狗 唔刷角學人入波

收大米

被輪大米

過埋呢場一個鐘後先有波 點捱

仲黎？

-2c

你好勁
我中兩注先贏到半注六合彩7個字

666666

777777

6c

5.5 gellll

7了

77777

收$

以後唔自己買賽前

求你比多角....

6.5gel

好勁

早d刷可以再買番小，咁鬼遅

渣ga
頭獎送你100次 69 ar!!!

爽未？

仲要輸0.7注

我屌你又差一角

買1k六仔是否不智

love u

中六注頭獎就得

好多人都係咁講，而家開始要考慮退休了

Thx ky

補習社交俾我

退休更加要買

多謝ky 6.5

lose 1.4k
88

澳洲-1
差南韓-1

same 2x1

全職賭波啦
我今年grad 補習社交給me

做咩咁衝動...

唔衝動架啦 依2日好旺 想大膽d

你地班友。。。。。。

請不要

Ky點睇下場？

人生有幾樣野係女仔先可以大膽，eg XY燈

波post 中伏

點解我睇唔明

我

韓仔-1

一陣劇本
韓仔上半場入左2球，之後下半場keep住3：0完場。

冇得做職乞 差一個

覺得最後韓仔會俾面子球12m 3-1完
2球盤走水

你係外國都度到波？

番左香港都幾日la。。。。。

唔理la 一定要半大同埋開到－1

今場半大不了

贏左都派唔切買六合彩啦

西班牙人必發交易量爆炸未
咁多人入貨唔驚爆倉？

你可以而加買架嗎

唔通六合彩實有18號我又同你講咩

Skip多個

買左la

頭獎號碼呼之欲出

飛左咪冇頭獎lo

係
搵人gel多15個ok?

流浮gel左1堆

樓豬唔出水典賭

原來越南小朋友防守有d料子

半和半細

越南

😂😂😂😂😂

今次有買 9.5

大定細

一齊中頭獎

中立場

得大陸唔係中立場

買左半和 有咩要注意

注意一下流浮都要左半和

角大上

我決定係你果堆度揀2個字做膽

屌呀....

同路齊上。。

又係呢度聊女，tg就冇影😤

咁應該開半客了

有講野

想試下唔洗嗌到完場

allin主fg

角大已死

唔信咁都冇-1

點

角大2死

有控球冇射球 我屌你

不射男

不半先射,OK?

召喚西面

客FG?

未必下下都燈得晒

即場半埸無入球

中

角大開車未

唔撚係真係半客呀

南韓好波

11 倍ng

報驚

主席威武

角呢？

泡狗快手比球

半場追和啦屌

係就cup埋啦

踢死泡狗

siu lun 4

唔使睇lu

樓主係想完全唔比機會

半大未

請繼續出水

人地越南都幫你入一球，泡菜狗你做緊乜撚野

半大GOALLLL

ok

1:1
但我乜都冇買到

半大gel

半大yayayayaya

睇個勢似係南韓贏一球

反
Cup
3:1
Plz

客NG

希望上半場就21

角呢

屌呢家d 廢青唔識刷角

我日日飲2手咖啡

3.5/4

唔飲了 怕比東張西望偷影

頂住半和

9.5s 穩撚到

收聲啦仆街

點做到0角....係咪刷角個個要打patpat

正契弟

亞洲杯個球場似係仿真草，但波落地唔去似kick住，不利刷角

明明度左球場係角大 屌佢老母場場細派錢咩

尋日allin左日本5.5

1c都無

你又做乜撚

半0全10ge話，真係抵豬

U23 全部都係西賽果，買大球比較實際

同路

條友唔係第一次

買投胎卷未

sor 囉唔講

估🐶

3.5

下半場南韓入多2粒
比Twice你地屌

呢邊唔興收錢前gel定先 下次唔好

你中二獎
一獎係我既

半大中

好邪的

4.5 5.5 ky mama要唔要

要

冇改錯名

HI

派我

玩角唔曉羊🤭🤭

齊中齊中

派你老木

比個我得唔得

點解會咁撚蠢

醒既話就唔會賭球啦

想推落4.5

勁到

出面有人派錢 去乞錢先

咁跟1跟你

會唔會齊齊跳

有冇傳送門

\

中左分100我

能同生能同死嘛

第555個留言派200

我唔想死..

200蚊不要嗎..

丁迷子

?

變身尋日先派左比我

做咩

.. 變身都會派人嗎

A u 迷子？

........

隔離呃人的嗎.. 我唔知 岩岩入去就見到有人派錢

澳u23 9.5s 8.5s 7.5s 6.5，佢又羊

六合彩頭獎 派多10個69

你分列緊？

點解得我輸

?? 唔明

你弱智？

精神分裂定細胞分裂？

爽？

細胞岩岩分裂完

我屌 搶輸左

我552呀 小賢係黑衣

好撚想喊

曾經有200$係我面前

佢玩開幾皮一注 你派佢100 米玩啦清

變身仲有上黎咩

唔止啦

用馬會app買六合彩係咪一定唔會中？

買晒佢

一出黎就有12m 似比左錢

包括癌果d？

... 你想講咩

上半又唔入

我？

我有係度出

4.5要嗎

主？

MISSED

橙

爽

4.5買5買牙

mama點睇今場半0全？😂😂

唔講以為90'壞撚左

5.5 有3.0

4.5都就有

有個弱智話4c ft

WHO牙

西面你係邊

求帶領

有3.5

5敢入5.5

無得入啦

[4.5] 2.19 1.60
[3.5] 1.58 2.22

個場係咪好好好大 1角都冇?

無止境進取我沒有罪

Ky點睇呀

3.5 升快D啦

即場既零角比賽最近係咪上次俄羅斯洲際杯

1C

南韓-1jumed

秒1C了

買左啦

..

[4.5] 1.81 1.89

升快D啦好嗎

屌你老母

想退飛 JUMP

比角牙

咁派比我算啦

剩返半個鍾咋,快手刷

4.5先跳一步 庄狗下令南韓U23保护角 :laladui 球小角也小来了，不信请反，最多4角

3.5同4.5都針

3:1得唔得呀

365封盤又唔入波

68分鐘1:1

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

唉我屌

點解變左68

C?

2.5

點解我咁撚蠢

咁能少角

我既意思係
68分鐘都重係1:1

-444444444444444444444

CCCCC

俾多2球同4c

笑死😂

比角啊

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

2.5s

半大推落去既無撚晒了

進球2.5角球2.5

11111111111

無2c打咩球呀

玩未

泡糕

日多球開-111111111111

俾多球

仆你個街入球係角球三倍

比多4C

誓打假球！

以後唔買角球

駁5刀..

Gel

冇1.5田金

12分鐘刷4C其實唔難

馬會好多人

[2.5] 2.12 1.64
[3.5] 4.25 1.18

不4齊上齊落嗎

先跳一步了

最後5敢入

主ng 3:1

挽留

呃我..

錢又乞唔到 角又刷唔到 人生仲有咩2E

不如場波腰斬啦

1c到尾😂😂😂😂

還...

快

Ccccccc

尋日日本仔已經過份...今日仲勁

黃牌多過角球

記得櫻花正開

唉 唔刷角既足球 不如去打FIFA啦..

小妹FIFA垃圾都刷到5C啦..

俾老細捉住左都偷偷地拎手機all in jor賽前S😂
我今日又燈二場

腰斬未

開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未

4'刷4C COMEON

2.5s好緊張

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

d u23垃圾到😂

聽日可以2x1 u23角小

以為mama爆粗

我8.5s 買得多啲
呢個純粹得意玩下😂

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

澳狗神操盤3:1未

以為講緊入球

個球場on9的 落底線會啜住個波

咁都冇12M

南韓-1 jumped

開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未開-1未

4.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.54.5

-1呢

就到此為止 全都停下 不管是雨水 還是我的淚水

過山車

點解唔試下0c
我未見過0c 比賽

有，俄佬墨西哥

琴日小鬼子-2都奶左野，从此不信u23会大炒

次次2串1第一場都正氣第二場都出事
Leon炸3次炸走我大波
南韓

慘

南 單gel

are you ready for it

中1個NUMBER 爽

中撚7左

開咩？

中左雀屎

6合彩又JUMP

中！

汪汪汪汪汪

風

有丁既都想二段投胎

今晚個4場好似幾好賭🤔

半大4x1

岩岩比hoyin雷完 無乜心情

靜

主席無跟劇本中二獎

play wt 7

幾好

我都有買

我都無跟劇本中頭獎...5g why

抵啦

買左先Feel到利雲有伏

咁串嘴 小妹中左頭獎唔派你先

岩岩9點3買完飛 好開心同女朋友講我好快有一億 點g

可能而家呀嫂中左0.5注頭獎唔同你講

4x5定4x1好

你係有一億呀

好似又比夢大撚左撚

買左主

屌 中二獎 半注 抽五十個派一千

就爆post

派我就好了

點解唔剩係派俾日記巴打

日記手足之情都唔念

利雲轉左盤
大家點睇？

主-1 2:0

咁堅？

樓豬點睇

夢大埋數幾錢落袋??

夢b堅咖？😍😍

係咪比你撚左
定係真係會派

-1 2:0

咁有信心 跟跟你-1

西-1

levante + celta 自製盤

3min3c

唔入波點開半大？

咁鬼比心機刷角既

無得買角

Goalllllllllllllll

利雲返入粒開半大

有冇手足買巴半小

西再整多粒

對家入都得
求其入多球

巴小球
下盤
2x1

利雲特可以追和嗎..

利雲特和波ok嗎

西維繼續數

買左利雲

小妹學左1年西班牙文 結果賭全部西語系國家既球都係輸

西甲D水準咁撚低 利雲成隊波廢撚到

都feel西維會比人入一粒收-1皮

半大又gel

屌係咪有人半大4x5 係就cash到fatfat

恆b buy jor？

巴塞細頂唔頂到

呢啲波
通常客隊都會執番一球半球

波圖入多球未

Allin 左利雲
月尾見啦各位

玩留

頭十抽一派我

樓上智9障

55

夢大有冇水俾我追數

佢中二裝 lm咪得

2018暫時冇負冇正

同路..

好撚灰

祝羊

愛c 晉級gel

利雲都買

發現左樣野
[black]jets 8連角小[/black]

要9了

不是

唔係利80幾% 咩

尋晚無睇啦

唔緊要啦，都買左
之後出返d水俾我追數ok
之前你都幫左我好多

你係第一個ky對你咁客氣既人

係
好少見mama打咁多字

係白咭華

我自己都係第一次見

睇黎ky開始怕自己會落地獄

求ky俾d水我拯救下我

梗係尋日韓唔跟劇本比john投訴

普蛇係咪又係撚緊狗

愛g

應該太假

乜料先

人之將死 其言也善

事由專家好勁

mola mama

已經度好球場
唔知會唔會100%命中

書包果隻100%
琴日已經係

Chow 廢到仆街 要對家了

幾時反底

Today

8連角小都11.5

訓到依家先醒😂😂😂

仲有時間

又一位手足羊到唔洗返工

chow 果種廢

幾時先唔洗做狗

又有一位手足豬到傻左

明明我已晝夜無間踏盡面前路

佢羅馬都唔係10號

好耐無見你上水
定係我太耐冇上黎

人棄我取，c how

u23場角回到1.78

澳職角仲唔郁水

學上面位手足人棄我取

不了

U23已經連續開左好多場角細 仲追唔追

？

中國係咪要以正視聽刷番場角比其他國家睇下

0角定20角

噴精

1.82

回到咁

獨市生意

起來！不願做奴隸的人們

Same road but no buy

事後話你知

講

又玩0c?

唔係最大就最細，中國世界第一！

刷返幾c先啦

戒賭啦

唔刷返幾c點買啊

角細跌得快到😂

又話入100$數

半場數到3.5

goal

因間就連角 刷爆哂

大陸狗

刷下角

仲買大？

冇角想4

111111

叫完即有 快d 叫多d

22222222

3c

刷佢老母

刷佢老母臭閪

我叫你

4c

3

4

有時真的忍不住笑。。。

人生第一次唔敢入角細

行街街先 又重演利物浦角大事件

hi😂😂😂

點買好呀

Corner machine

6.5 2.1

唉，又笑我屎了，慘

已經冇左

但我買左

俾多2隻我

大球

all in 半小
不中2018吃屎

大硬啦，驚乜

收到風你成日。。。。。

11.5s?

成日吃？

澳職要咩好？

主盤

噴射

角球好邪惡
我見隔離好多摩迪子的影子

買精仔不如買即win 一球都全格

同閒仔對曬

呢句真
一陣又好似上場妹妹下咁

Ky點睇角大

貓叫

我岩岩先係青山出番黎 裡面唔准上連登

精仔又妹下妹下

1-0

已射1-0

精仔

半大-1

C how 追和plz

獅子真係廢撚到

想買就入

主

次次都有人咁講

噴精456佢

買唔切

屌你老母柏霖收嘴啦

中過上次chow 伏 唔會再買佢

場場都覺得chow會番生
但場場都柒

舒服

即場平半

中國ng

頭先01買左客即w😂😂😂
好似伏伏地

b gor 1.5/2 超重心🤔

中國仔比多3角

支持

有無入11.5s🤔

有

支那角小能看到多少分鐘

冇啊

事後任我睇

比兩隻先

知啦

Chow落到7.5，

連一個ok?

主隊請你生性

事後話之你

我話事就好了

半場7個 74分鐘7個
全場?c

本身睇3.5/4 而家睇2:0😂😂😂

Chow?

知後你話事

中國唔俾角想4

777777777

入未

支那年青人真是懂十弓

中共快啦

半7全7? 屌你

半7全7

中國連一個啦

獅吼半1

係玩下角球旗

半7魔咒

2c

3c了

中國冇角

原來支那咁支持環保

Diu 半大gg

澳假7.5最高幾多?

點買

我懷疑ky一買完 刷左3c

地鐵之星fg

開到9c我扮狗

烏u23頂住

2.5s 7.5s 已經叫了妓師準備

中共

半7全7 今日終於親身領教過

9.5s先岩

Ky澳洲點買好

必中要聯絡頭20位回水

烏u23 cashed

召喚買國足對家圖

9.5s 2.5s gel

好球

你又知

乜黎

兄弟聯盟goal

追多球ng
買0:4

點買呀

5

精仔換左個勁前鋒入黎

好在無買賽前

mama有冇即場指引？

逼我叛變都有

我想睇9c 全日重心炒粉 再回水

頂。。。。
b gor 又黎。。。

8c

1.62

佢出咩

比多2球啊噴射機...

9.5

2:0

FAKE

365轉左都fake 咩事？

Fake goal..

吊

噴精快入

888888

屌 fakellm咩

56k

ching唔係喺免費心水嗰個po浦頭嫁咩

90'都唔提示fake

9999

收工未屌你老母

1010101010

10c

唔啦

11.5s jump

10

11.5s

仆街了 要回水

咁都10c😂😂😂😂

一開始冇角gel爆曬

7.5 8.5

12.5仲入唔入細

原本睇大，但郁左
7.5 2.1 8.5 2.5 9.5 2.05

噴精入未

我屌 射極唔入

11.5s in

No more c

主入多球啦

11.5s 12.5s

11

On9咁樣1角

88 all

買左12.5s2.2
補唔補12.5b不敗女木

我想跳

客入一球未

2分鐘後

主全格

噴精入多球未

點解會開上盤

比多c未

No

難

12

點解唔開上盤

角球都炸

90' 陣容更新響左下 嚇9死me

頂住12.5s

針

咁都12
打和7倍

屌

可唔可以唔再賭即場

6倍買左10蚊

角打和有7倍，online

你老母幾個全格機會都把握唔到

12.5s gel

11.5s 10.5s 回水

Sor law

係咁送，佢老母

真係斷8連

唔關你事 屌佢第11角咁樣送

話左ga la
郁郁郁，郁乜Q
唔郁我實買大

拜狗有半一盤，派錢

郁左

1個sem學費$21050跟

唔買等等又後悔

地鐵之星 0:4！！

小朋友d戲屎，唔賈了，今晚有聯賽

似堅野

屌 05

咪膠

365有開

U23 近十場九場角細

有道理

識野

jets 8連小

香土水
69互吃

你都有道理 但係小朋友啲波

等即場賭客w
似客贏一球

仆你個街睇死又準備開角小啦班廢青

下盤鬼到

gun

半0.5/1 玩玩

星期五 3
阿曼 U23(主) 對 卡塔爾U23(客)
角球大細
大[8.5]@1.95

$ 221,050.00

寧願唔買都唔同嘉欣對

4x1 買錯最後一場

唔樂觀🤔🤔🤔

經過支那之後 6.5先敢買

thx mama (x th) China 10.5s

冇角點買

1cc

我都好耐無上黎了

22222

半大已死

快刷10c

唔知點解 覺得呢場7c完

小注餵狗了

有冇姊妹今晚支持我利

0:1

卡goallllllllllllll

收錢了

2.07ng,一買就高🤘🏻

比多球2:0完場吧

得1.7 我買果陣

又係有入球冇角球 呢幾日d u23

半3最麻煩

屌 唔開埋隻角

算啦 呢d 波內定曬角小

mama點睇

7.5好無🤔

1000